SHF拉打特攝魂展綜合POST847 無敵玩家有未？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月27

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

點解香港咁多白痴？嫌手續費貴咪無視服務囉，係都要「又要馬兒好又要馬兒不吃草」？不如直接啲要求網上訂購less50%，直接專人送貨，有sad包換退貨要炒價收好無？
香港無嘢多，就是廢柴多，叫人做嘢唔駛比錢？

投資者睇路

日後有魂限

未

留名

消失的展品

笨大

炒孤魂展商品開訂

到

至痾老婆一上線全部痴線佬出哂黎

20號老婆輕輕留名

新po留名

人棄老婆

巴打你戴左帽喎

巴打

東映太多老屎忽

理性討論如有
珍珠奶外傳能否四合一

帶住三件傻鳩打交有咩好處？

個動作好撚尷尬係咪得罪咗人先叫佢做喱啲動作

外傳李光人

呢兩頂帽我決定唔除！

挑戰無限可能性

好處: 出商品

無限趴地

雖然超人劇情有d老套，不過幾強調英雄感，好有雞湯feel
可能攞今年矮王做對比所以個反差大d

跳舞

會出都唔出奇

4個也是傻鳩

叫哂啲前輩出嚟跳戰隊舞

咁戴穩啲

講得好

有可能

反正再多都玩過

鳩鬥鳩

放過人地啦, 做埋今個星期日就quit啦

到底woz有咁多條腰帶 點解自己唔用

一個老屎忽就足夠破壞時王

設定呢家樣都係睇下算

Gif我收下了

時王浪費曬20周年題材先比人失望感覺
超人一向冇負擔 做得唔太差好多人都接受， 今年仲有少少似電王 令人有種新奇感

問下白倉?

今年taiga感覺想挑戰唔同嘅拍攝方式同特寫

諗緊開唔開rb，不過唔太鍾意揾個傻佬嚟做orb dark

同朕check下
白倉會否繼續禍害令和拉打

預巴有人咁評你嘅愛染

今日係我老公生日 尊重

下套唔關佢事...

無意見

令和新人事新作風

中國騰訊都有買版權 睇返維基

又來普通話變身？！

呢層無法避免

中國超人remake

「咱兒跳兒上去轉身來兒騎士踢」

A jump to the sky turns into a rider kick

那兒一跳跳到天空中轉變成假面踢！( PTH

我都打緊

令和拉打

小弟唔識欣賞

真係好柒

無敵玩家留名

狗狗記招又up乜

等Q&A算

你已經被消失了

Q&A了

日日都講咁多大話

lm

求翻譯下佢up緊乜

老公bb生日快樂想知小背心點買求救！

無敵玩家有未?
有了

推得咁快
點跟得切
留名先

007出新一集電影

明眼人Woz 249
都無人買

藍精

Matrix 都出第四集

不了

送都不了

掉返入去佢間鋪

藍精永不翻身吧

減得好勁咁但送都唔撚要

退出旺角吧

送俾狗，狗都唔要啦

退出香港

返大陸賣老翻

會俾人拉了

愛國不能賣日本玩具

口說愛國

卻買外國玩具

【楽天ブックス限定特典付き】奥野 壮ファースト写真集（仮）
[楽天] #Rakutenichiba

又多樣野狙擊

揸手會好似包咗
鞭唔到啦今次

係咩

鞭佢啦

正常揸手會應該唔包小背心張特典
不過本書入面實有小背心

狗狗

估唔到有巴打啱

Neo同Trinity都番嚟

John Wick look 既 Neo

換件救世

裝動

竟然仲出第四集

成個 agent Smith 咁

大裝動

點解坦坦俾人歧視

其實第三集已經叫完左 希望係新故事

SHF你哋唔係仲未訂下話

姐姐利申：有2

笨大鐘意留一手，之牙膏

不過好彩唔係裝動兔兔坦坦，我覺得獨立出會好d

等到鳩已長

依隻我無訂到... 因為無睇
佢係唔係基時 final form

換件只適宜單入
雙入/三入就會貴過本身分開出

救世主（甩件）

1

到底Exaid 同Build，邊個會齊人先呢！？

係喎你有point

換件斷左就仆街了

時王

出埋woz銀河就完了

俾你答咗

雙入

ooo手臀好易甩

回你個名

肥妹呢

Build仲有大把未出

忘記佢啦

等得好苦

be the one

出珍珠奶ok?

係
掛

估唔到四合一出先過 be the one, Evol CrossZ

本體黎

月讀加巨乳 諗到都射咗

天才坦坦

想佢出埋killbus

可能佢下集執到01 watch, 最得秒曬全部

呢個幾靚

意外地夾

為左隻冲田，課左張1萬円

兩個Full Moon

有咩

肉赤，一張1萬円可以買1隻真骨ooo

今次送咁多粒石/符你fing曬?

禮裝/GO
頭先3次10連抽都係得禮裝

未抽到姐，再課！

只課福袋
之前魔王信長同幼女文西用哂彩數

土炮

鍾意齊mode既真係唔會想佢出換件

係.....
買卷純白膠紙都係錢呀

所以隻geiz我忍痛訂兩隻
evol訂咗一隻咋

環保啲好

送咁多石你用左去邊

我係你就evol三隻，geiz一隻

我就兩入加三入

我都課咗唔少（台版）

送幾多都冇用喇，中先有用

抽左其他野定allin 都唔中

之前計過好似Evol三入已經等如平時屌四隻仲要九算炒孤

一係唔抽 一係課到中

Woz 點解唔係佢做主角 而俾個死𡃁仔做

gg仔脫離MCU

spider-man:homeless

總之夠3粒石就抽
因為我玩手機game極少課金

sony想自私食 到時自己拍到好垃圾就真係gg俠

有冇巴打 可以話我知宜家邊到仲有 Oma zio
嘅shf訂 好耐之前係精品訂左

但宜家唔想幫襯佢

熱門野唔好撻訂益佢

截左好耐 一係收單 一係衝現

訂左就算數，唔好再幫襯就得

Spider-man : Far From MCU

下集spider verse可以加多個mcu gg俠
有得搞

你估迪迪尼唔想咩？
但個版權喺「罪大惡極」手上
人哋唔俾，你點拍呀

肥趣
K先生 OOO 780

spider verse唔係都係sony架咩
雖然唔可以直接講
咁可唔可以暗示佢係mcu gg

600都俾多，仲要780
依家仁叔kiva對返港幣都唔洗7舊啦

多謝巴打 我會諗諗

現貨幾時有 想試下衝

幾時有 等緊衝 dcd 同 oma

你唔訂價買 佢咪多件貨放炒價
訂左就照要 唔好再訂就好了

唔可以
除非好似 Quick Silver 同 SW係共同擁有版權
咁先可以各自拍不同版本
但喺MCU內都唔可以叫 Quick Silver 同 SW係變種人
因為以前變種人嘅版權不在迪迪尼手上
不過現在已收返

有道理！ 收到 巴打

炒孤、5月、現時膠都係699
肥趣突然咁進取

熱門嘢就算啦
以後唔好再訂

肥趣 K先生唔係一直都4位數咩

肥趣啲價海鮮
有啲接近原價
有啲就炒到飛起

係，有時啲模型幾平
K先生4位數真係展覽價

去左梅林到

下年女主黎講
超人完勝拉打
我既下任老婆

諗起珍珠奶茶

AI同差婆都好正喎師兄

大_墨我要了

ooo都係

依家好後悔冇訂neo decade

想瘋狂奶佢粒墨
唔好同我爭

求下到時班炒家比條生路

我要士碌卡

咁現任呢？
珍珠奶茶？

士碌架
你哋慢慢爭啦

終於到我玩了

早 瞓醒

早

今個月玩少隻

留名學嘢

至痾老婆會精盡人亡

唔要ora啦？

完全同woz慶祝兩個世界黎

第幾話黎? 想重溫

收工

我都有得玩了

再次多謝黑商姐姐讓出一盒真骨OOO

越諗越想追neo decade

今日喺g-point 見到ooo$630

咁快就跌咗$69

希望廢老都跌

就黎變白商...

好想要呢張

秒like左啦我

用skull 嗰隻好似襯啲

心動不如行動

唔得了唔得了

揸J會

揸手會有4本 又買多本？

咁有愛唔嫌多

等睇日本仔改

好圖分享

嗰4本包唔包唔同特典

佢同woz食蛋糕嗰吓成個畫面都係粉紅港泡

遲啲入埋隻cj

好似唔包

佢好似有4款唔同特典?儲哂荷包好傷

簡直激發我既獸慾

係仲要再多四本，多過中學雞返學用既書

係咪要咁

多左嗰啲每頁撕出黎當牆紙黐

本身都想裱起佢

咁有藉口買多啲

負皮我嘅

Muteki

慎入

黎了

好似唔多似樣
唔知有無飲醉既樣呢

深夜有福利圖

沉瞓嘅偵探最近睇咗新劇場版

可動フィギュアS.H.Figuartsに毛利 小五郎が登場。豊富な交換用表情パーツや馬券や名刺のパーツが付属。発売中のS.H.Figuarts 江戸川 コナンと併せて遊ぶことで麻酔銃で眠った眠りの小五郎も再現可能。
S.H.Figuarts 毛利 小五郎
■価格：各5,500円＋税
■サイズ：約150㎜
■仕様：・本体
・交換用表情パーツ3種
・交換用左手首左5種右手首4種
・名刺
・馬券
■発売予定日：2020年2月
■主な取扱店：ネットショップ・全国の家電量販店・ホビーショップ

一舨樣,訓撚樣, 仲有一個

d細路會唔會出呢

灰原哀

3個細路set裝吧
另外出灰原

cv

下集廢老就變壯仔把聲

小蘭唔見官圖佢有飛踢 係咪舉唔到咁高

有咩意見

不割蓆不分化

模型...都唔算要補好多色

啲分模線

分模線就算啦 你估真骨無咩

隻綠點噴先係難題

又要砌又要噴
我繼續玩返真骨或掌動

有錢食炒買真骨就唔洗咁煩啦 有錢都唔應該食炒啦...
主要想要分屍踢+真骨隻綠本身錯錯地隨便噴姐

朝早好似涼左

就嚟打風

留名跟進

裝大交合個app

有裝 唔知邊度睇

風暴路徑

有排先到

d風一放假就會到

大紅棗

大交合：個風都要聽佢講

煙腸就完

眼瞓至極

泊sir 早晨

夠鐘起身

暑假都就完
啲中學生咁就為香港賭上左一個暑假

大註早啊

還返個暑假俾啲學生啊

返工啦喂

老註

想射波 但犯賤既我儀家已經上左巴士

日日都想射波

啊雞早

點解日日都咁眼瞓

大雄老母係巨人

早

2米巨人

好似好唔夾咁

理性討論
無CG嘅情況下嘅畫面

可能自帶變聲功能呢

即刻變羞恥play

黑武士咁

機場大媽

經典機場阿嬸

綠豆味

吉屎味

流芯屎

雞雄哥 哦

我覺得可行!!!!

我覺得叔叔不行了

廢老把聲勁SEX, 矮仔把幼齒雞仔聲真係咪鬼獻世

佢配音

我幾期待廢青變廢老

最終回先有期待

壯仔可以完全黑化好似黑武士咁我就唔插矮王

同珍珠奶 大隻佬講

唔好咁啦好唔好
笑到肚痛

DCD Destiny已經全部播映完畢
敬請下星期留意假面騎士時王大結局

下星期01啦師傅

會收到投訴

屌想放半日去排ht

ipad頭隻shf好靚

48集收視率 得2%...

各花入各眼啦

下集講明有3個伏筆埋唔到尾
係咪引大家去睇邊3個

外傳囉

雖然無乜興趣深鳩

早知等巴打你隻wm4

好花

依家啲SR卡都好似博老命咁加啲金色落去
有時行過現時屌見到仲以為係張LR嚟

反光

大佬你唔好咁痴線
我估

廿鳩年exaid係咪再版左? 但係街都唔係好覺眼

返咗貨都繼續賣炒價

好似上星期嘅事

再販完賣哂啦

最快手既社團
鍛鍊咗唔知幾多年既右手

純粹提一提

Geed睇現貨咩價啦 個心已經去左等銀河 taiga了

淨係見過平成第一人個到有 但唔想幫襯佢
然後就沒有然後了

頑仔 個時380 不過應該都好快無哂

唔想貴追模型頂住先

Geed
其他

講最靚都係普通型geed 個人認為

我揀上海Geed之後先Geed

掉落垃圾桶啦

geed老閪都買
其實我最想要7仔同LEO合嗰隻

純粹想講佢地開工

笑死

加速石油危機

出貨啦

砌一隻30分鐘,砌36隻

宜家隨時一邊出埋昭和個d 一邊開始出taiga個d
Orb都仲有幾個展品走左塑

砌完搵位擺先煩

午

慎入 四重唔好亂開

又真係有人買

俾個五我

理想

現實

炒孤應該又係下個星期
Geed入面最鍾意老豆同zero 形態，夠霸氣

shot

佢日版就應該星期二了

愈睇愈肥

唔係要呢啲啊

平時啲DX咁快手

當係HIRM

嘩射到成間公司都係精,啲同事地下滑到仆街

見貓店到左貨
w個box art真係好撚型

斬龍

要用呢個斬

出左個隊型

出唔出到分屍踢?

上個水

放工

撳果陣冇得揀 頂佢個肺

盒CSM好撚大盒

收到貨?

佢係日本住

家母:衰仔有新電視俾我呀

真係有廿幾吋電視咁大盒

好靜

係fb見壯仔個像好撚伏喎

泊巴好

奶茶好

今日不好

好過shf啲人樣

自取咪仆街

無事嘅

見到黑警另計

泊大哥!
你好

哭泣你好

捱多陣 就快星期五

炒孤開咗訂

有咩吩咐記得搵小弟

有哂劍 暴動 拉得

買隻奚厷同A乳返去撚

我都等緊奚厷吩咐

A預受歡迎過魂展商品

人攰 心攰

A乳人人愛

社長

apple影響

痴撚線好在無訂，好恐怖，仲要唔平

入唔入到境先都話咗

幾舊水買件垃圾

又針對矮王

主要係環保因素影響

社長真係你玩埋我嗰份

買個本體條水管

買水管送社長

仮面迷因

唔係

仁叔同李小姐有無關連

考年紀

唔識

以前試過朝早6點播

我都有睇

睇完之後先返學

睇完再瞓

正野

嗰兩個鯛魚燒真係好吸睛

暴露年齡

唔get

9幾年？
無睇過

玩拉打腰帶變太監

差不多啦

老屎忽發現

初初出時王腰帶果時有人拍咗片轉果下撞落條JJ到

好嘢嚟架

因為已經無咗

一嚟啦
二嚟 廢老腰帶係無得轉的

吓
咁玩撚呀

冇撚得玩

屌 飲緊野

奶番乾淨個地下

攪到我成身可樂

換衫

中和下番先

個patpat結實到可以反彈激光槍

仲好過夾到枝槍

咁係咩？

佢變身係乜

學到嘢 樓主一世平安

推

？

話說
應該最快聽晚有neo decade開箱

正路係

啱啱行過見到多啦A夢盒模型
無包時光機架喎
之前好似有人話有包 係第二款？

分開嘅，時光機包大雄

老闆鋪頭限定

利申：排緊隊

我淨係想要A預 唔想要雞雄

巴打請問地址係咩？新手

照邏輯係唔係會派哂全港嘅magnificent geed

哪知睡記

打漏
聽日

希望在明天呀嘛

無睇依套而家明喇

你係唔係講晏晝你po嗰set?
唔係每個人都有夾啲時光機零件?
有少少興趣

唔係
我啱啱見到嗰盒好似係拉打模型嗰條line嚟

BANDEI嗰盒時光機得大雄

孤今次攞行貨
Ultraman到咗

咪好囉

見到有人魂展獅子開大口兩隻要1580
講真，玩到咁嘅我玩少隻龍兔，等慢貨diend算

免費旅程

急咩

打完卡 炒價放出去

月讀個芯會開二次受注

買咗未

應該不了

completely rubb...

鯛魚燒腰帶

無得轉都不了

我要起雙飛

有得食啵

拆唔到

我以為有得轉，而家咁樣真係要諗諗先

一齊慳返

老闆我訂咗逢魔watch，但諗諗下都唔知訂黎做乜

鳩囉

一次受付都未開始，睇定啲先

佢地做開代購有高級會員都唔奇

diend有慢貨冇乜所謂
龍兔有少少擔心
雖然我個人唔太鍾意

要個盒

話時話 star war張廢老椅仲未有？

唔係派緊咩

未叫拎

你有訂啦咩最後

但無理由咁遲喎

好大盒

訂左孤仔，未有消息

見好似有人玩緊 換埋有袍

花音肥曆

國巴已經貼了

飛過咗sor

我老公把聲不知幾正

以為搵我

對眼個窿咩事先

明智之舉

孤仔前日call
今日攞埋

賣比我撚

廢老大戰
應該拎得但未通知 冇通知就月尾先算

鍾意可以照踩上去

有眼無珠

我都有訂, 唔想要, pm

差別待遇....有人早有 有無sms都無

第3隻腳

Kamen
Rider
Tsukoyomi
Tsu
ko
yo
mi

毒撚無人權

啲信息不嬲都鳩鳩地

雞雄哥咁多女
睇漏一個半個係正常嘅

唔係菇

哪知你

成日咁想見我都有既

見到壯仔既嘢我一定訂咗二先

握手券

決定非他渣墮不入

又屈

肚餓

收工未

收啦

覺得已經有哂預返效既腰帶好勁
一早預有咩錶會出
唔係就咁 exaid, 而係出 popy 個字

最後嗰張

全部都係肌肉

眼大睇過龍

肥妹

玩具經精密設計，劇情狗屎垃圾
打住20年噱頭呃人買玩具搞到我壯咁霉

好想摸下佢啲眼睫毛

而家眾說紛紜
我而家手頭上無資料
番去investigate下先

劇情狗屎垃圾

不停推翻自己設定既狗血劇

啲錶芯真係輪迴地獄...儲得哂既巴打真心佩服...

左邊真係有等腰三角形既士碌架

齊基本form都易既 咩form都入真係勁

屌睇條片把男聲大叫POPPY笑到仆街

做法唔完美
但可接受
要改善

「光明正大，無犯法怕咩喔」
「依家告你在高鐵上通話期間賣淫叫雞」

@彈彈虎巴打

召喚！！
側面個角好型

第一集已經講過 不過應該無咩人睇

其實岳仔真係好正

廢老: 嘩屌

屌佢老味, 為咗賣玩具犠牲我哋壯
好好一個大好青年被斷送前程, 實在聞者傷心聽者流精

得你流精咋...

想問下檀正宗條布裙邊到有得買?

遮樣都feel到好撚襯

不能同意更多 簡直係我心聲
我承認你係我分身了！

麻煩準備個大喼運埋我去日本揸手

泣巴 (被分屍)

運埋女上司去啦咁

泣巴同壯仔老婆一人揸一邊手唔使爭

我揸哂全部

上下其手

搵個果揸下面

大家早

早
跌咗部電話落屎坑

而家覆到係咪即係仲用得？

兩位早

預巴準備9月買iPhone

好頑強

準備換機

9月準賣器官

3鏡頭iPhone

應該過萬

賣仔

兩位會入手？

貴到以為買notebook ....

就算賣真骨都要賣10盒

以物換物

我唔會.... 太貴

賣牆變電話，求收留

割愛

大雄巴早

炒價割愛

用骨換機

你唔洗啦老闆

突然好大乳

大勇早

老註早

我依邊無，帶定傘先

早
笑左出聲

早大厷
大乳真討厭

好頑強使用中

我都想換機

早啊大勇

泊巴早

大家早好眼訓

睇下9月咩情況

出門無乳

大乳神出鬼沒

我等出年年頭利申非iPhone

老闆係咁

早啊時王老婆

大家一早咁精神

睇下9月荷包咩情況

星期五啊

人棄老婆早

緊張

Oma

有shf腰帶可以唔買

屎色廢老

早 再瞓

正有此意 逃學了

早啊阿國

冇shf腰帶都係唔買

奶茶早

各位早射

幾時既事黎好懷念既歌

今年阿姐有冇出擊

留意過企頭位班叔嬸唔見

兔兔

等緊兔兔比四眼仔打

無四眼仔

10月先有兔兔

好靚值四百

10月金檸

俾盡350

最強沙包

who 睇過

老母修出碟

遲咗啲
買

半年後差不多啦

計香港先半年後

人間體?

得隻手咋

想要greeed完全體多d

之前講嗰樣就係得咁屌呀

加啲地板精靈玩具

痴線又話ankh人間體

雪條少左

得隻手都賣幾百

通販....molamola

個樣太貴不了

$200-$300收咗舊版個啲...

會否出返枝蛋黃醬俾beast

炒家勝

想佢出ankh greed形態

2百幾

真骨手

100粒cell medal
地板精靈好飽滿

有無人同佢數一百粒

如果買一定數

得一條雪條咁孤寒

搶手仔

11月可以重現呢個畫面

10月有緣份可以玩箱

又話出人間體

應該有既

手仔就係本體

找埋之前魂展1:1 ankh條數先喇

嘩屌乜咁有誠意呀

今日開波

買3盒轉色

買嚟玩包剪揼咩

ankh手都有得炒的話，就可以證明有真骨兩個字就炒得

好難講

不過ooo見啲交收滯滯地

出埋其他combo就火箭

早
今晚拖大家手仔

100粒全部要你自己剪呀 爽死了

屌你港魂，有龍珠冇rider watch

Ankh

本體 手

龍珠根本都唔撚洗港魂都大貨

係咪等出人間體先跟銀仔簿配件

要一

跟埋ooo紫色頭嘛
冇啲誠意

真骨人間體會係點

之前人間體嘅情報係邊度睇返黎

呢句野年中死唔少人

長汐：オーズにとってアンクは欠かせませんよね。実は真骨彫製法で腕だけの状態と人間態を準備中です。アンクを演じた三浦涼介さんの独特な存在感も、骨格から作ることで立体も似てくるんですよ。

10月貨x2

早
又要搵多隻素體同ankh手合埋

10月貨x3

咁就差唔多4000yen
不過買得ooo好難唔買埋

之前有3條雪條棍
今次得一條

10月貨x4

之前冇訂
睇下有冇多嘅白兵或者嘰嘰

月贖 今日白色

月巴言賣表示：「我都唔著嘅」

月尾屎忽痕,應該係衝zi o decade現既時候

珍珠奶色

咪又係要搵胡迪

真骨首次獨立出dlc

為地方著想 回頭是岸

100粒剪到眼盲

或者係珍珠色

冇奶

某乜乜屋表示：頂，正想整隻dlc來呃下錢。你個死bendie

無

一袋過啦

有冇咁好死

講真笨大先2百幾
乜乜屋本woz書都2百幾
雖然生產規模差好遠
但我寧願比錢笨大賺

數撚死人

支持衝現

個袋係盒入面穿左就

諗緊點包裝

真相係, 準備剪鉗啦

一剪
一彈

咪就係

原塊上

到時一拎到盒手
要即場開箱，數夠100粒先好走
欠一粒寕女換過盒新嘅手

啲大媽：數死人啦，100粒，鼻屎都大粒過佢

真骨手真係廢事入，留錢入其他好過

支持

收200都大把人衝, 何必賣100呢

咁老闆今次支唔支持?

隨心

最後又箱入

請支持小店

有成個group係度做宣傳

仲有啲過氣前任老版主喺到廢嗡

佢見到你講佢
又會好開心係面書講返你架啦

係咪有巴打係佢度訂左jm 85，我訂左ooo，係咪涷過水

直接問下佢定佢唔覆你

仲未有聲氣

佢話月尾有 岩岩見到有隻二手ooo 500都忍住無買

佢點應你

巴打都係佢度訂？而家佢facebook page 無左，電話唔通

有無neo dcd毒圖

Rip 我就係訂完mk85冇咗影個位 fb block咗我，wtsapp sms唔覆

夜啲啦玉英 你係咪要衝現

仲未拎？

Rip兩位

唔洗 訂左10月

留名觀察

有個fd都訂左 話月尾 到時睇情況

老闆我等緊你個隻呀

你呢邊唔係落咗訂咩

我要你

Me2

睇下佢點先啦

今日有無機收到neo dcd

即係又係下星期

CSM劍仲未派貨

港魂星期六先開始派

黑貓正常的話

星期六收到機會不大
黑貓有遲無早

訂咗一條set裝，想衝多set現貨，希望個價唔會太癲啦

buy 無無已成失蹤人口

仲諗咩買黎同99玩

不過唔駛諗了冇了

月讀

照情況睇，dcd應該下個星期一先會到？

好月巴膩

星期二

me 3

30 號就派彩

到時就知，近排見佢仲開緊diend同cg 龍兔

如果你都星期二.... 咁我張藍精靈應該出年先到

可能冇貨呢

藍精差不多一樣嘅啫

🌝

淨係出隻手

講還講，唔好出圖呀

月巴讀

手多先會睇到

佢地係咁上下
之前joker
青檸 都係講到含糊不清

1001

Joker真
我訂左慢貨第一水定第二水都唔知
遲過人地成兩個月
青檸就佢地自己訂錯批次 抵啦

咁都j得落

佢哋自己訂錯，跟住為咗散貨拖低成個市價
都唔知乜玩法

無計 8月10月兩批貨
仲要當時好多人雙入

唔係講笑我搭飛機嗰陣都跌左右耳隻藍牙head phone聽住佢disconnect好撚心酸

諗咗好耐點解左右耳一齊唔見

所以Me用有線

各位巴打仲有冇啲咩連登嘅tg sticker?

我得依幾個

模形

幻象

EXAID模型喺香港通街都係平貨 冇理由上網買

手全部都係手

俾左啲你 請簽收

多謝
打咩keywords先搵到咁多

唔知喎

難搞

我嘅鯛魚燒

星期日先公佈架啦

好似係

我都唔知
係係啲gp拎既
有冇巴打可以話埋俾我知

再次大家早起身了

你依家知"你個嘢壞咗呀"係咩嚟未

我咩野壞左

你壯賓州仔壞左

走開啦

成班人渣黑警！！！

100000001